呢條女有種好似初戀咁清純既感覺..

死gay佬

周街都係

Gay test

呢條仔..

咁早期的定

終於認知到自己性取向了

好man 呀 好多時都覺得女仔型過男仔

好似monchichi

米色拉...

佢偷拍人

是

好男仔頭喎師傅

哇第2張大波到引人犯罪

男仔頭我最愛

男仔頭你最愛

用相機機遮住樣個下就清純

非

米色拉

個髮型好唔掂

呢條仔
死基佬印狗

很正

偷拍緊我拍緊佢

樓主反定

我叫平井桃留短都得啦

一定很醜

叫曬其他twice成員留短 樓主世界即時擴大

醜你老母

不了

定延姐妹都反

印巴唔識貨

定延正好多

非你個非

定仔正

世界只有定廷一個

定係雞係公廁

米癲拉

很仁

女仔應該剪哩個短髮 唔係剪男仔頭

想奶吓佢對腳

仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁仁

下面張圖係打緊J?